好想同大家一齊遊行...

是咁的，自問本人69開始次次活動都去齊，但係下星期本人就會離開香港一陣，到時冇得同大家一齊行，我真係好內疚，好擔心我唔係香港果陣會發生咩事，無得同大家一齊捱落去，所以我應承大家，等我一翻到嚟就即刻join翻大家，我係唔會拋棄咁多位，大家都唔好放棄

光復香港，時代革命！